明眼人都知深水埗「精品」玩撚完

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

明眼人會覺得做工程用

明眼人都知成條鴨記都封得

咩叫明眼人都知？
要明屈你既話、你買把掃把我明眼人都知你做乜添
一定係打差佬啦戇鳩？

所以全港禁售所有攻擊性武器！

ok,屌你老母臭系精品,識做嫁啦

以後唔使法律，個樣生得衰d，一句明眼人就知你變態毒撚可以拉得
而間野職員串過馬撚已經好耐無買野，send晒比身邊朋友睇下先

依加精品 fb page 比人屌撚到開花,仲死出黎兜

揾日大家去一去睇模型先，大家記住唔好開盒，同唔好整爛個盒

有咩問題 有懷疑 記得報左海關先

推

照舊人頭湧湧

香港人式杯葛

只睇不買

個個去睇下有咩新貨
拎上手睇完，放留低，走